如果呢幾日有黑警嚟敲門

冷靜,唔好咁快開門
同你信得過嘅朋友屋企人講發生咩事
然後即刻搵律師
淨係答佢我冇嘢講

push

我冇嘢講，我要見律師

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

要求出示証明

然後協助調查可以拒絕,

搜令要仔細睇